未來三餐

帶飯好玩又健康

之後拎去餵狗？

我買個腸仔包食算數
我出番去先

食咁多屎 識食啊

睇完果然無晒胃口

做gym呀?

師兄邊間操開？

想食

三無來你食得到

係懶得去準備姐，食就一定食到既

其實好好食

我落左d香草先食得落

整到好無胃口

好撚似屎

哩度幾多卡

第2幅圖果幾舊野

睇完 我未來3餐都唔使食嘢

唔識計呢度分開兩次食隔三小時一次

第一盒以為你食花

好想嘔呀屌你

利申: gym撚 好明白樓主

蕃薯

p記